罷工你冇做，遊行你冇做，大學你冇救，票你都唔投！？

唔投有效選票ga人，今日跳樓死左佢啦！
4000人被捕300單被自殺！